頭先食潭仔 柒到喊

頭先食潭仔 仲有15分鐘就關鋪
我一條友on99咁叫左3隻土匪雞翼，
點知唔夠幾分鐘有條仔入左黎 又叫，但個呀姐話「 矛哂啦 」結果佢只係叫左碗麵
我唔知點解有種傻9唸法 之後 我行左過去同佢講
「 我有兩隻食唔哂，請你食！」
。
。
。
。
。
。
。
。

「 下，你個啲土匪雞翼嚟，我食香草架喳！」
我個下柒到無地自容 想翻入呀媽個西窿

87分，不能再高了

🤔

想問好耐，依句係咪支那用語？

唔知係咪，我只係覺得好on9

台灣

如果係我就會答"唔洗啦你食啦"，又會帶少少唔好意思既感覺，一下子ban尻人果一刻真係

係台灣用語

你係靚女屎味雞翼佢都吞啦

99分，不能再低了

屌我心唸間店又冇乜人 未膽粗粗行過去 唉知咁撚7

統神真清泉

1999

柒就係柒 出自邊度有分別咩？

真係柒到見到都登佢尷尬

譚仔有麵食？

對唔住啊巴打 冇心hurt你㗎

哦

100分